# Instrumentacja 1

Projekt uruchamiałem na serwerze Jetty z poziomu Eclipse-a.

### 1. Badanie dostępnych classloader-ów na serwerze.

Napisałem servlet ClassLoaderServlet o ścieżce `/classloaders`, który wypisuje wszystkie widoczne
dla niego classloadery.

W przypadku Jetty-ego nie ma szału. Oprócz podstawowych dostępny jest jedynie
jeden dodatkowy `WebAppClassLoader`.

### 2. Badanie ładowanych klas

Podpiąłem agenta wypisującego ładowane klasy. Tutaj można się więcej dowiedzieć
na temat środowiska uruchomieniowego. Wszystko poprzedzone napisem
`Class to transform: ` jest dziełem podpiętego agenta.

Poniżej log ze startu serwera:

```
Class to transform: java/nio/channels/spi/AbstractInterruptibleChannel
Class to transform: java/nio/channels/InterruptibleChannel
Class to transform: java/nio/channels/SocketChannel
Class to transform: java/nio/channels/ByteChannel
Class to transform: java/nio/channels/ReadableByteChannel
Class to transform: java/nio/channels/WritableByteChannel
Class to transform: java/nio/channels/ScatteringByteChannel
Class to transform: java/nio/channels/GatheringByteChannel
Class to transform: java/nio/channels/NetworkChannel
Class to transform: java/nio/channels/spi/AbstractSelectableChannel
Class to transform: org/eclipse/jetty/io/Buffers
Class to transform: org/eclipse/jetty/util/TypeUtil
Class to transform: org/eclipse/jetty/webapp/WebAppContext
Class to transform: org/eclipse/jetty/webapp/WebAppClassLoader$Context
Class to transform: org/eclipse/jetty/servlet/ServletContextHandler
Class to transform: org/eclipse/jetty/server/handler/ContextHandler
Class to transform: org/eclipse/jetty/server/Server$Graceful
Class to transform: org/eclipse/jetty/server/handler/ScopedHandler
Class to transform: org/eclipse/jetty/server/handler/ContextHandler$AliasCheck
Class to transform: javax/servlet/ServletContext
Class to transform: org/eclipse/jetty/http/HttpException
Class to transform: org/eclipse/jetty/server/handler/ContextHandler$Context
Class to transform: org/eclipse/jetty/servlet/ServletContextHandler$Context
Class to transform: org/eclipse/jetty/webapp/WebAppContext$Context
Class to transform: org/eclipse/jetty/server/handler/ErrorHandler
Class to transform: org/eclipse/jetty/servlet/ErrorPageErrorHandler
Class to transform: org/eclipse/jetty/server/handler/ErrorHandler$ErrorPageMapper
Class to transform: org/eclipse/jetty/webapp/WebAppClassLoader
Class to transform: javax/servlet/HttpConstraintElement
Class to transform: javax/servlet/ServletSecurityElement
Class to transform: org/eclipse/jetty/server/session/SessionHandler
Class to transform: org/eclipse/jetty/security/SecurityHandler
Class to transform: org/eclipse/jetty/security/Authenticator$AuthConfiguration
Class to transform: org/eclipse/jetty/servlet/ServletHandler
Class to transform: org/eclipse/jetty/server/handler/ContextHandler$ApproveNonExistentDirectoryAliases
Class to transform: org/eclipse/jetty/security/ConstraintSecurityHandler
Class to transform: org/eclipse/jetty/security/ConstraintAware
Class to transform: javax/servlet/RequestDispatcher
Class to transform: java/lang/UnsupportedOperationException
Class to transform: javax/servlet/FilterRegistration
Class to transform: sun/reflect/MethodAccessorGenerator
Class to transform: sun/reflect/AccessorGenerator
Class to transform: sun/reflect/ClassFileConstants
Class to transform: sun/reflect/ByteVectorFactory
Class to transform: sun/reflect/ByteVectorImpl
Class to transform: sun/reflect/ByteVector
Class to transform: sun/reflect/ClassFileAssembler
Class to transform: sun/reflect/UTF8
Class to transform: sun/reflect/Label
Class to transform: sun/reflect/Label$PatchInfo
Class to transform: sun/reflect/MethodAccessorGenerator$1
Class to transform: sun/reflect/ClassDefiner
Class to transform: sun/reflect/ClassDefiner$1
Class to transform: sun/reflect/GeneratedConstructorAccessor1
Class to transform: sun/reflect/BootstrapConstructorAccessorImpl
Class to transform: javax/servlet/Registration
Class to transform: javax/servlet/ServletRegistration
Class to transform: org/eclipse/jetty/webapp/MetaData
Class to transform: org/eclipse/jetty/webapp/Descriptor
Class to transform: org/eclipse/jetty/webapp/WebDescriptor
Class to transform: org/eclipse/jetty/webapp/FragmentDescriptor
Class to transform: org/eclipse/jetty/webapp/DefaultsDescriptor
Class to transform: org/eclipse/jetty/webapp/Ordering
Class to transform: org/eclipse/jetty/util/ByteArrayISO8859Writer
Class to transform: javax/servlet/ServletOutputStream
Class to transform: java/io/StringWriter
Class to transform: org/eclipse/jetty/util/resource/Resource
Class to transform: org/eclipse/jetty/util/resource/ResourceFactory
Class to transform: org/eclipse/jetty/webapp/Configuration
Class to transform: javax/servlet/ServletRegistration$Dynamic
Class to transform: javax/servlet/Registration$Dynamic
Class to transform: java/util/Formatter$FixedString
         Version: 8.1.14.v20131031
Class to transform: org/eclipse/jetty/server/handler/HandlerCollection
Class to transform: java/util/LinkedHashMap$LinkedKeySet
Class to transform: java/util/LinkedHashMap$LinkedKeyIterator
         Context: /
            Port: 8080
Class to transform: java/util/Arrays$LegacyMergeSort
Class to transform: java/util/ComparableTimSort
       Classpath: C:/Users/macieh/.m2/repository/javax/annotation/javax.annotation-api/1.2/javax.annotation-api-1.2.jar
                  C:/Users/macieh/.m2/repository/javax/servlet/javax.servlet-api/3.1.0/javax.servlet-api-3.1.0.jar
                  C:/Users/macieh/.m2/repository/org/eclipse/jetty/jetty-annotations/9.3.2.v20150730/jetty-annotations-9.3.2.v20150730.jar
                  C:/Users/macieh/.m2/repository/org/eclipse/jetty/jetty-http/9.3.2.v20150730/jetty-http-9.3.2.v20150730.jar
                  C:/Users/macieh/.m2/repository/org/eclipse/jetty/jetty-io/9.3.2.v20150730/jetty-io-9.3.2.v20150730.jar
                  C:/Users/macieh/.m2/repository/org/eclipse/jetty/jetty-jndi/9.3.2.v20150730/jetty-jndi-9.3.2.v20150730.jar
                  C:/Users/macieh/.m2/repository/org/eclipse/jetty/jetty-plus/9.3.2.v20150730/jetty-plus-9.3.2.v20150730.jar
                  C:/Users/macieh/.m2/repository/org/eclipse/jetty/jetty-security/9.3.2.v20150730/jetty-security-9.3.2.v20150730.jar
                  C:/Users/macieh/.m2/repository/org/eclipse/jetty/jetty-server/9.3.2.v20150730/jetty-server-9.3.2.v20150730.jar
                  C:/Users/macieh/.m2/repository/org/eclipse/jetty/jetty-servlet/9.3.2.v20150730/jetty-servlet-9.3.2.v20150730.jar
                  C:/Users/macieh/.m2/repository/org/eclipse/jetty/jetty-util/9.3.2.v20150730/jetty-util-9.3.2.v20150730.jar
                  C:/Users/macieh/.m2/repository/org/eclipse/jetty/jetty-webapp/9.3.2.v20150730/jetty-webapp-9.3.2.v20150730.jar
                  C:/Users/macieh/.m2/repository/org/eclipse/jetty/jetty-xml/9.3.2.v20150730/jetty-xml-9.3.2.v20150730.jar
                  C:/Users/macieh/.m2/repository/org/javassist/javassist/3.18.1-GA/javassist-3.18.1-GA.jar
                  C:/Users/macieh/.m2/repository/org/ow2/asm/asm-all/4.2/asm-all-4.2.jar
                  C:/Users/macieh/.m2/repository/org/ow2/asm/asm-commons/5.0.1/asm-commons-5.0.1.jar
                  C:/Users/macieh/.m2/repository/org/ow2/asm/asm-tree/5.0.1/asm-tree-5.0.1.jar
                  C:/Users/macieh/.m2/repository/org/ow2/asm/asm/5.0.1/asm-5.0.1.jar
                  C:/Users/macieh/projects/ug/jvm-internals/lab5/zadanie/target/classes
Class to transform: net/sourceforge/eclipsejetty/starter/console/Console
Class to transform: net/sourceforge/eclipsejetty/starter/console/ConsoleAdapter
Class to transform: java/lang/ExceptionInInitializerError
Class to transform: net/sourceforge/eclipsejetty/starter/console/util/Arguments
Class to transform: net/sourceforge/eclipsejetty/starter/util/service/GlobalServiceResolver
Class to transform: net/sourceforge/eclipsejetty/starter/util/service/ServiceUtils
Class to transform: java/io/UnsupportedEncodingException
Class to transform: sun/net/www/protocol/jar/JarURLConnection
Class to transform: java/net/JarURLConnection
Class to transform: sun/net/www/protocol/jar/JarFileFactory
Class to transform: sun/net/www/protocol/jar/URLJarFile$URLJarFileCloseController
Class to transform: sun/net/www/protocol/jar/URLJarFile
Class to transform: sun/net/www/protocol/jar/URLJarFile$URLJarFileEntry
Class to transform: sun/net/www/protocol/jar/JarURLConnection$JarURLInputStream
Class to transform: net/sourceforge/eclipsejetty/starter/console/command/AmpersandCommand
Class to transform: net/sourceforge/eclipsejetty/starter/console/AbstractCommand
Class to transform: net/sourceforge/eclipsejetty/starter/console/Command
Class to transform: net/sourceforge/eclipsejetty/starter/console/command/ExitCommand
Class to transform: net/sourceforge/eclipsejetty/starter/console/command/EchoCommand
Class to transform: net/sourceforge/eclipsejetty/starter/console/command/HelpCommand
Class to transform: net/sourceforge/eclipsejetty/starter/console/command/MBeanCommand
Class to transform: net/sourceforge/eclipsejetty/starter/console/ArgumentException
Class to transform: net/sourceforge/eclipsejetty/starter/console/ProcessException
Class to transform: java/lang/management/ManagementFactory
Class to transform: javax/management/MBeanServerFactory
Class to transform: com/sun/jmx/mbeanserver/GetPropertyAction
Class to transform: javax/management/MBeanServerBuilder
Class to transform: com/sun/jmx/mbeanserver/JmxMBeanServer
Class to transform: com/sun/jmx/mbeanserver/SunJmxMBeanServer
Class to transform: javax/management/MBeanServer
Class to transform: javax/management/MBeanServerConnection
Class to transform: com/sun/jmx/mbeanserver/MBeanServerDelegateImpl
Class to transform: javax/management/DynamicMBean
Class to transform: javax/management/MBeanRegistration
Class to transform: javax/management/MBeanServerDelegate
Class to transform: javax/management/MBeanServerDelegateMBean
Class to transform: javax/management/NotificationEmitter
Class to transform: javax/management/NotificationBroadcaster
Class to transform: javax/management/MBeanNotificationInfo
Class to transform: javax/management/MBeanFeatureInfo
Class to transform: javax/management/DescriptorRead
Class to transform: javax/management/MBeanInfo
Class to transform: com/sun/jmx/mbeanserver/Util
Class to transform: javax/management/ObjectName
Class to transform: javax/management/QueryExp
Class to transform: javax/management/ObjectName$Property
Class to transform: javax/management/MBeanAttributeInfo
Class to transform: javax/management/NotificationBroadcasterSupport
Class to transform: javax/management/NotificationBroadcasterSupport$1
Class to transform: com/sun/jmx/remote/util/ClassLogger
Class to transform: java/util/logging/Logger
Class to transform: java/util/logging/Handler
Class to transform: java/util/logging/Level
Class to transform: java/util/logging/Level$KnownLevel
Class to transform: java/util/logging/Logger$LoggerBundle
Class to transform: java/util/logging/LogManager
Class to transform: java/util/logging/LogManager$1
Class to transform: java/util/logging/LogManager$SystemLoggerContext
Class to transform: java/util/logging/LogManager$LoggerContext
Class to transform: java/util/logging/LogManager$LogNode
Class to transform: java/util/logging/LoggingPermission
Class to transform: java/util/logging/LogManager$Cleaner
Class to transform: java/lang/ApplicationShutdownHooks
Class to transform: java/lang/ApplicationShutdownHooks$1
Class to transform: java/lang/Shutdown
Class to transform: java/lang/Shutdown$Lock
Class to transform: java/util/IdentityHashMap
Class to transform: java/util/logging/LogManager$2
Class to transform: java/util/logging/LogManager$3
Class to transform: java/util/logging/LogManager$LoggerWeakRef
Class to transform: java/util/logging/LogManager$LoggerContext$1
Class to transform: sun/util/logging/PlatformLogger
Class to transform: sun/util/logging/PlatformLogger$Level
Class to transform: sun/util/logging/PlatformLogger$1
Class to transform: sun/util/logging/PlatformLogger$DefaultLoggerProxy
Class to transform: sun/util/logging/PlatformLogger$LoggerProxy
Class to transform: sun/util/logging/PlatformLogger$JavaLoggerProxy
Class to transform: sun/util/logging/LoggingSupport
Class to transform: sun/util/logging/LoggingSupport$1
Class to transform: java/util/logging/LoggingProxyImpl
Class to transform: sun/util/logging/LoggingProxy
Class to transform: sun/reflect/UnsafeFieldAccessorFactory
Class to transform: sun/reflect/UnsafeQualifiedStaticObjectFieldAccessorImpl
Class to transform: sun/reflect/UnsafeQualifiedStaticFieldAccessorImpl
Class to transform: java/util/logging/LogManager$RootLogger
Class to transform: java/util/HashMap$Values
Class to transform: java/util/HashMap$ValueIterator
Class to transform: java/util/logging/LogManager$5
Class to transform: javax/management/MBeanOperationInfo
Class to transform: javax/management/MBeanConstructorInfo
Class to transform: javax/management/ImmutableDescriptor
Class to transform: javax/management/Descriptor
Class to transform: java/util/TreeMap$EntrySet
Class to transform: java/util/TreeMap$EntryIterator
Class to transform: java/util/TreeMap$PrivateEntryIterator
Class to transform: java/util/TreeMap$KeySet
Class to transform: java/util/NavigableSet
Class to transform: java/util/SortedSet
Class to transform: java/util/TreeMap$KeyIterator
Class to transform: java/util/TreeMap$Values
Class to transform: java/util/TreeMap$ValueIterator
Class to transform: com/sun/jmx/mbeanserver/ClassLoaderRepositorySupport
Class to transform: com/sun/jmx/mbeanserver/ModifiableClassLoaderRepository
Class to transform: javax/management/loading/ClassLoaderRepository
Class to transform: com/sun/jmx/mbeanserver/ClassLoaderRepositorySupport$LoaderEntry
Class to transform: com/sun/jmx/mbeanserver/MBeanInstantiator
Class to transform: com/sun/jmx/mbeanserver/SecureClassLoaderRepository
Class to transform: com/sun/jmx/mbeanserver/JmxMBeanServer$1
Class to transform: com/sun/jmx/mbeanserver/Repository
Class to transform: java/util/concurrent/locks/ReentrantReadWriteLock
Class to transform: java/util/concurrent/locks/ReadWriteLock
Class to transform: sun/nio/ch/Interruptible
Class to transform: java/util/concurrent/locks/ReentrantReadWriteLock$FairSync
Class to transform: java/util/concurrent/locks/ReentrantReadWriteLock$Sync
Class to transform: java/util/concurrent/locks/ReentrantReadWriteLock$Sync$ThreadLocalHoldCounter
Class to transform: java/util/concurrent/locks/ReentrantReadWriteLock$ReadLock
Class to transform: java/util/concurrent/locks/ReentrantReadWriteLock$WriteLock
Class to transform: com/sun/jmx/interceptor/DefaultMBeanServerInterceptor
Class to transform: com/sun/jmx/interceptor/MBeanServerInterceptor
Class to transform: com/sun/jmx/mbeanserver/JmxMBeanServer$2
Class to transform: com/sun/jmx/mbeanserver/Introspector
Class to transform: com/sun/jmx/defaults/JmxProperties
Class to transform: com/sun/jmx/mbeanserver/DynamicMBean2
Class to transform: com/sun/jmx/interceptor/DefaultMBeanServerInterceptor$ResourceContext
Class to transform: com/sun/jmx/mbeanserver/Repository$RegistrationContext
Class to transform: com/sun/jmx/interceptor/DefaultMBeanServerInterceptor$ResourceContext$1
Class to transform: com/sun/jmx/mbeanserver/NamedObject
Class to transform: javax/management/MBeanServerNotification
Class to transform: javax/management/Notification
Class to transform: java/util/EventObject
Class to transform: javax/management/ObjectInstance
Class to transform: com/sun/jmx/mbeanserver/JmxMBeanServer$3
Class to transform: java/lang/management/PlatformComponent
Class to transform: java/util/Collections$SingletonSet
Class to transform: java/lang/management/PlatformComponent$1
Class to transform: java/lang/management/PlatformComponent$MXBeanFetcher
Class to transform: java/lang/management/PlatformComponent$2
Class to transform: java/lang/management/PlatformComponent$3
Class to transform: java/lang/management/PlatformComponent$4
Class to transform: java/lang/management/PlatformComponent$5
Class to transform: java/lang/management/PlatformComponent$6
Class to transform: java/lang/management/PlatformComponent$7
Class to transform: java/lang/management/PlatformComponent$8
Class to transform: java/lang/management/PlatformComponent$9
Class to transform: java/lang/management/PlatformComponent$10
Class to transform: java/lang/management/PlatformComponent$11
Class to transform: java/lang/management/PlatformComponent$12
Class to transform: java/lang/management/PlatformComponent$13
Class to transform: java/lang/management/PlatformComponent$14
Class to transform: java/lang/management/PlatformComponent$15
Class to transform: java/lang/management/PlatformManagedObject
Class to transform: java/lang/management/ClassLoadingMXBean
Class to transform: sun/management/ManagementFactoryHelper
Class to transform: sun/management/ManagementFactoryHelper$4
Class to transform: sun/management/VMManagementImpl
Class to transform: sun/management/VMManagement
Class to transform: sun/management/ClassLoadingImpl
Class to transform: java/util/Collections$SingletonList
Class to transform: java/util/Collections$1
Class to transform: sun/management/Util
Class to transform: java/lang/management/ManagementPermission
Class to transform: java/lang/management/ManagementFactory$2
Class to transform: javax/management/StandardMBean
Class to transform: javax/management/JMX
Class to transform: com/sun/jmx/mbeanserver/DescriptorCache
Class to transform: com/sun/jmx/mbeanserver/MXBeanSupport
Class to transform: com/sun/jmx/mbeanserver/MBeanSupport
Class to transform: javax/management/MXBean
Class to transform: sun/reflect/annotation/AnnotationParser
Class to transform: java/lang/reflect/Proxy
Class to transform: java/lang/reflect/InvocationHandler
Class to transform: java/lang/reflect/WeakCache
Class to transform: java/lang/reflect/Proxy$KeyFactory
Class to transform: java/util/function/BiFunction
Class to transform: java/lang/reflect/Proxy$ProxyClassFactory
Class to transform: com/sun/jmx/mbeanserver/MXBeanIntrospector
Class to transform: com/sun/jmx/mbeanserver/MBeanIntrospector
Class to transform: com/sun/jmx/mbeanserver/MBeanIntrospector$PerInterfaceMap
Class to transform: com/sun/jmx/mbeanserver/MBeanIntrospector$MBeanInfoMap
Class to transform: com/sun/jmx/mbeanserver/MBeanAnalyzer
Class to transform: com/sun/jmx/mbeanserver/MBeanAnalyzer$MethodOrder
Class to transform: java/util/TimSort
Class to transform: com/sun/jmx/mbeanserver/ConvertingMethod
Class to transform: com/sun/jmx/mbeanserver/MXBeanMappingFactory
Class to transform: com/sun/jmx/mbeanserver/DefaultMXBeanMappingFactory
Class to transform: com/sun/jmx/mbeanserver/DefaultMXBeanMappingFactory$Mappings
Class to transform: javax/management/openmbean/OpenType
Class to transform: javax/management/openmbean/SimpleType
Class to transform: javax/management/openmbean/CompositeData
Class to transform: javax/management/openmbean/TabularData
Class to transform: java/math/BigDecimal
Class to transform: com/sun/jmx/mbeanserver/DefaultMXBeanMappingFactory$IdentityMapping
Class to transform: com/sun/jmx/mbeanserver/DefaultMXBeanMappingFactory$NonNullMXBeanMapping
Class to transform: com/sun/jmx/mbeanserver/MXBeanMapping
Class to transform: javax/management/openmbean/ArrayType
Class to transform: com/sun/jmx/mbeanserver/MBeanAnalyzer$AttrMethods
Class to transform: com/sun/jmx/mbeanserver/MBeanIntrospector$MBeanInfoMaker
Class to transform: com/sun/jmx/mbeanserver/MBeanAnalyzer$MBeanVisitor
Class to transform: java/lang/reflect/GenericArrayType
Class to transform: javax/management/openmbean/OpenMBeanAttributeInfoSupport
Class to transform: javax/management/openmbean/OpenMBeanAttributeInfo
Class to transform: javax/management/openmbean/OpenMBeanParameterInfo
Class to transform: com/sun/jmx/mbeanserver/PerInterface
Class to transform: com/sun/jmx/mbeanserver/PerInterface$InitMaps
Class to transform: com/sun/jmx/mbeanserver/MXBeanLookup
Class to transform: com/sun/jmx/mbeanserver/WeakIdentityHashMap
Class to transform: com/sun/jmx/mbeanserver/WeakIdentityHashMap$IdentityWeakReference
Class to transform: java/lang/management/CompilationMXBean
Class to transform: sun/management/VMManagementImpl$1
Class to transform: sun/management/CompilationImpl
Class to transform: java/lang/management/MemoryMXBean
Class to transform: sun/management/MemoryImpl
Class to transform: sun/management/NotificationEmitterSupport
Class to transform: javax/management/StandardEmitterMBean
Class to transform: java/lang/management/MemoryUsage
Class to transform: javax/management/openmbean/CompositeType
Class to transform: com/sun/jmx/mbeanserver/DefaultMXBeanMappingFactory$CompositeMapping
Class to transform: javax/management/MBeanParameterInfo
Class to transform: com/sun/jmx/mbeanserver/PerInterface$MethodAndSig
Class to transform: java/lang/management/GarbageCollectorMXBean
Class to transform: java/lang/management/MemoryManagerMXBean
Class to transform: sun/management/ManagementFactory
Class to transform: sun/management/MemoryManagerImpl
Class to transform: sun/management/GarbageCollectorImpl
Class to transform: com/sun/management/GarbageCollectorMXBean
Class to transform: sun/reflect/generics/parser/SignatureParser
Class to transform: sun/reflect/generics/tree/TypeArgument
Class to transform: sun/reflect/generics/tree/TypeTree
Class to transform: sun/reflect/generics/tree/Tree
Class to transform: sun/reflect/generics/tree/SimpleClassTypeSignature
Class to transform: sun/reflect/generics/tree/FieldTypeSignature
Class to transform: sun/reflect/generics/tree/BaseType
Class to transform: sun/reflect/generics/tree/TypeSignature
Class to transform: sun/reflect/generics/tree/ReturnType
Class to transform: sun/reflect/generics/tree/ClassTypeSignature
Class to transform: sun/reflect/generics/scope/ClassScope
Class to transform: sun/reflect/generics/scope/Scope
Class to transform: sun/reflect/generics/scope/AbstractScope
Class to transform: sun/reflect/generics/factory/CoreReflectionFactory
Class to transform: sun/reflect/generics/factory/GenericsFactory
Class to transform: sun/reflect/generics/visitor/Reifier
Class to transform: sun/reflect/generics/visitor/TypeTreeVisitor
Class to transform: jdk/Exported
Class to transform: sun/reflect/annotation/AnnotationType$1
Class to transform: sun/reflect/annotation/ExceptionProxy
Class to transform: java/lang/annotation/Retention
Class to transform: java/lang/annotation/Inherited
Class to transform: java/lang/annotation/Documented
Class to transform: java/lang/annotation/RetentionPolicy
Class to transform: sun/reflect/annotation/AnnotationTypeMismatchExceptionProxy
Class to transform: sun/reflect/annotation/AnnotationParser$1
Class to transform: sun/reflect/annotation/AnnotationInvocationHandler
Class to transform: java/lang/reflect/WeakCache$CacheKey
Class to transform: java/lang/reflect/Proxy$Key1
Class to transform: java/lang/reflect/WeakCache$Factory
Class to transform: java/util/function/Supplier
Class to transform: sun/misc/ProxyGenerator
Class to transform: sun/misc/ProxyGenerator$ConstantPool
Class to transform: sun/misc/ProxyGenerator$ProxyMethod
Class to transform: sun/misc/ProxyGenerator$MethodInfo
Class to transform: sun/misc/ProxyGenerator$ConstantPool$ValueEntry
Class to transform: sun/misc/ProxyGenerator$ConstantPool$Entry
Class to transform: java/io/DataOutputStream
Class to transform: java/io/DataOutput
Class to transform: sun/misc/ProxyGenerator$ConstantPool$IndirectEntry
Class to transform: sun/misc/ProxyGenerator$FieldInfo
Class to transform: sun/misc/ProxyGenerator$PrimitiveTypeInfo
Class to transform: sun/misc/ProxyGenerator$ExceptionTableEntry
Class to transform: com/sun/proxy/$Proxy0
Class to transform: java/lang/reflect/WeakCache$CacheValue
Class to transform: java/lang/reflect/WeakCache$Value
Class to transform: java/lang/annotation/Target
Class to transform: com/sun/proxy/$Proxy1
Class to transform: com/sun/management/GcInfo
Class to transform: javax/management/openmbean/CompositeDataView
Class to transform: sun/reflect/generics/scope/MethodScope
Class to transform: sun/reflect/generics/repository/MethodRepository
Class to transform: sun/reflect/generics/repository/ConstructorRepository
Class to transform: sun/reflect/generics/tree/FormalTypeParameter
Class to transform: java/lang/ArrayIndexOutOfBoundsException
Class to transform: sun/reflect/generics/tree/MethodTypeSignature
Class to transform: sun/reflect/generics/tree/Signature
Class to transform: sun/reflect/generics/reflectiveObjects/ParameterizedTypeImpl
Class to transform: java/lang/reflect/ParameterizedType
Class to transform: sun/reflect/generics/tree/ClassSignature
Class to transform: java/lang/reflect/TypeVariable
Class to transform: sun/reflect/generics/reflectiveObjects/TypeVariableImpl
Class to transform: sun/reflect/generics/reflectiveObjects/LazyReflectiveObjectGenerator
Class to transform: javax/management/openmbean/TabularType
Class to transform: com/sun/jmx/mbeanserver/DefaultMXBeanMappingFactory$TabularMapping
Class to transform: java/util/LinkedHashMap$LinkedValues
Class to transform: java/util/LinkedHashMap$LinkedValueIterator
Class to transform: javax/management/DescriptorKey
Class to transform: java/lang/management/MemoryPoolMXBean
Class to transform: sun/management/MemoryPoolImpl
Class to transform: sun/management/MemoryPoolImpl$PoolSensor
Class to transform: sun/management/Sensor
Class to transform: sun/management/MemoryPoolImpl$CollectionSensor
Class to transform: java/lang/management/MemoryType
Class to transform: java/lang/annotation/ElementType
Class to transform: com/sun/jmx/mbeanserver/DefaultMXBeanMappingFactory$EnumMapping
Class to transform: java/lang/management/OperatingSystemMXBean
Class to transform: sun/management/OperatingSystemImpl
Class to transform: com/sun/management/OperatingSystemMXBean
Class to transform: sun/management/BaseOperatingSystemImpl
Class to transform: java/lang/management/RuntimeMXBean
Class to transform: sun/management/RuntimeImpl
Class to transform: sun/reflect/generics/tree/TypeVariableSignature
Class to transform: com/sun/jmx/mbeanserver/DefaultMXBeanMappingFactory$CollectionMapping
Class to transform: java/lang/management/ThreadMXBean
Class to transform: sun/management/ThreadImpl
Class to transform: com/sun/management/ThreadMXBean
Class to transform: java/lang/management/ThreadInfo
Class to transform: java/lang/management/LockInfo
Class to transform: java/lang/management/MonitorInfo
Class to transform: java/lang/Thread$State
Class to transform: com/sun/jmx/mbeanserver/DefaultMXBeanMappingFactory$ArrayMapping
Class to transform: java/lang/management/PlatformLoggingMXBean
Class to transform: sun/management/ManagementFactoryHelper$PlatformLoggingImpl
Class to transform: sun/management/ManagementFactoryHelper$LoggingMXBean
Class to transform: java/util/logging/LoggingMXBean
Class to transform: javax/management/openmbean/OpenMBeanParameterInfoSupport
Class to transform: javax/management/openmbean/OpenMBeanOperationInfoSupport
Class to transform: javax/management/openmbean/OpenMBeanOperationInfo
Class to transform: javax/management/MBeanInfo$ArrayGettersSafeAction
Class to transform: java/lang/management/BufferPoolMXBean
Class to transform: java/nio/Bits$1$1
Class to transform: sun/misc/JavaNioAccess$BufferPool
Class to transform: sun/management/ManagementFactoryHelper$1
Class to transform: sun/nio/ch/FileChannelImpl
Class to transform: java/nio/channels/FileChannel
Class to transform: java/nio/channels/SeekableByteChannel
Class to transform: java/nio/file/attribute/FileAttribute
Class to transform: sun/nio/ch/IOUtil
Class to transform: sun/nio/ch/IOUtil$1
Class to transform: sun/nio/ch/FileChannelImpl$1
Class to transform: com/sun/management/UnixOperatingSystemMXBean
Class to transform: com/sun/management/HotSpotDiagnosticMXBean
Class to transform: sun/management/HotSpotDiagnostic
Class to transform: com/sun/management/VMOption
Class to transform: com/sun/management/VMOption$Origin
Class to transform: sun/management/DiagnosticCommandImpl
Class to transform: com/sun/management/DiagnosticCommandMBean
Class to transform: java/lang/management/ManagementFactory$3
Class to transform: java/util/TreeSet
Class to transform: sun/management/DiagnosticCommandImpl$OperationInfoComparator
Class to transform: sun/management/DiagnosticCommandInfo
Class to transform: sun/management/DiagnosticCommandArgumentInfo
Class to transform: sun/management/DiagnosticCommandImpl$Wrapper
Class to transform: java/util/PropertyPermission
Class to transform: sun/management/ExtendedPlatformComponent
Class to transform: sun/management/Flag
Class to transform: sun/management/Flag$1
Class to transform: net/sourceforge/eclipsejetty/starter/console/command/MemoryCommand
Class to transform: net/sourceforge/eclipsejetty/starter/console/command/PipeCommand
Class to transform: net/sourceforge/eclipsejetty/starter/console/command/PropCommand
Class to transform: net/sourceforge/eclipsejetty/starter/console/command/SnackCommand
Class to transform: net/sourceforge/eclipsejetty/starter/console/command/ThreadCommand
Class to transform: net/sourceforge/eclipsejetty/starter/common/command/DumpCommand
Class to transform: net/sourceforge/eclipsejetty/starter/common/command/InfoCommand
Class to transform: net/sourceforge/eclipsejetty/starter/common/command/RestartCommand
Class to transform: net/sourceforge/eclipsejetty/starter/common/command/StopCommand
Class to transform: net/sourceforge/eclipsejetty/starter/embedded/command/OpenCommand
Class to transform: java/awt/Desktop
Class to transform: java/awt/Toolkit
Class to transform: java/awt/Toolkit$4
Class to transform: sun/awt/AWTAccessor$ToolkitAccessor
Class to transform: sun/awt/AWTAccessor
Class to transform: java/awt/Toolkit$5
Class to transform: sun/util/CoreResourceBundleControl
Class to transform: sun/awt/resources/awt
Class to transform: java/util/ListResourceBundle
Class to transform: java/util/ResourceBundle$Control$1
Class to transform: java/awt/Toolkit$3
Class to transform: java/awt/Toolkit$1
Class to transform: java/awt/GraphicsEnvironment
Class to transform: java/lang/invoke/LambdaMetafactory
Class to transform: java/lang/invoke/MethodHandles$Lookup
Class to transform: java/lang/invoke/MethodType$ConcurrentWeakInternSet
Class to transform: java/lang/invoke/MethodTypeForm
Class to transform: java/lang/invoke/Invokers
Class to transform: java/lang/invoke/MethodType$ConcurrentWeakInternSet$WeakEntry
Class to transform: java/lang/invoke/MethodHandles
Class to transform: sun/invoke/util/Wrapper
Class to transform: sun/invoke/util/Wrapper$Format
Class to transform: java/lang/Byte$ByteCache
Class to transform: java/lang/Short$ShortCache
Class to transform: java/lang/Character$CharacterCache
Class to transform: java/lang/Long$LongCache
Class to transform: sun/invoke/util/VerifyAccess
Class to transform: sun/invoke/util/ValueConversions
Class to transform: java/lang/invoke/LambdaForm$BasicType
Class to transform: java/lang/invoke/LambdaForm$Name
Class to transform: java/lang/invoke/LambdaForm$NamedFunction
Class to transform: java/lang/invoke/SimpleMethodHandle
Class to transform: java/lang/invoke/BoundMethodHandle
Class to transform: java/lang/invoke/BoundMethodHandle$SpeciesData
Class to transform: java/lang/invoke/BoundMethodHandle$Factory
Class to transform: java/lang/invoke/BoundMethodHandle$Species_L
Class to transform: sun/invoke/util/BytecodeDescriptor
Class to transform: java/lang/invoke/DirectMethodHandle$Lazy
Class to transform: java/lang/invoke/InvokerBytecodeGenerator
Class to transform: jdk/internal/org/objectweb/asm/ClassWriter
Class to transform: jdk/internal/org/objectweb/asm/ClassVisitor
Class to transform: jdk/internal/org/objectweb/asm/ByteVector
Class to transform: jdk/internal/org/objectweb/asm/Item
Class to transform: jdk/internal/org/objectweb/asm/MethodWriter
Class to transform: jdk/internal/org/objectweb/asm/MethodVisitor
Class to transform: jdk/internal/org/objectweb/asm/Type
Class to transform: jdk/internal/org/objectweb/asm/Label
Class to transform: jdk/internal/org/objectweb/asm/Frame
Class to transform: jdk/internal/org/objectweb/asm/AnnotationWriter
Class to transform: jdk/internal/org/objectweb/asm/AnnotationVisitor
Class to transform: java/lang/invoke/MethodHandleImpl$Intrinsic
Class to transform: java/lang/invoke/InvokerBytecodeGenerator$2
Class to transform: sun/invoke/util/VerifyType
Class to transform: sun/invoke/empty/Empty
Class to transform: null
Class to transform: null
Class to transform: null
Class to transform: null
Class to transform: null
Class to transform: java/lang/invoke/InvokerBytecodeGenerator$CpPatch
Class to transform: null
Class to transform: java/lang/invoke/DirectMethodHandle$Accessor
Class to transform: null
Class to transform: null
Class to transform: null
Class to transform: null
Class to transform: null
Class to transform: null
Class to transform: null
Class to transform: null
Class to transform: null
Class to transform: null
Class to transform: null
Class to transform: java/util/RandomAccessSubList
Class to transform: java/util/SubList
Class to transform: java/util/SubList$1
Class to transform: java/util/AbstractList$ListItr
Class to transform: null
Class to transform: null
Class to transform: null
Class to transform: java/lang/invoke/MethodHandleImpl$AsVarargsCollector
Class to transform: java/lang/invoke/DelegatingMethodHandle
Class to transform: java/lang/invoke/WrongMethodTypeException
Class to transform: null
Class to transform: null
Class to transform: null
Class to transform: null
Class to transform: java/lang/invoke/MethodHandleImpl$Lazy
Class to transform: java/lang/invoke/MethodHandleImpl$IntrinsicMethodHandle
Class to transform: null
Class to transform: null
Class to transform: null
Class to transform: null
Class to transform: null
Class to transform: null
Class to transform: null
Class to transform: null
Class to transform: null
Class to transform: null
Class to transform: null
Class to transform: null
Class to transform: null
Class to transform: null
Class to transform: null
Class to transform: null
Class to transform: null
Class to transform: null
Class to transform: null
Class to transform: null
Class to transform: null
Class to transform: null
Class to transform: null
Class to transform: null
Class to transform: null
Class to transform: null
Class to transform: java/lang/NoSuchFieldError
Class to transform: null
Class to transform: null
Class to transform: null
Class to transform: null
Class to transform: null
Class to transform: java/lang/invoke/LambdaFormEditor
Class to transform: java/lang/invoke/LambdaFormEditor$Transform$Kind
Class to transform: java/lang/invoke/LambdaFormEditor$Transform
Class to transform: java/lang/invoke/LambdaFormBuffer
Class to transform: null
Class to transform: null
Class to transform: null
Class to transform: null
Class to transform: null
Class to transform: null
Class to transform: null
Class to transform: null
Class to transform: null
Class to transform: java/lang/invoke/BoundMethodHandle$SpeciesData$1
Class to transform: java/lang/invoke/BoundMethodHandle$Factory$1
Class to transform: java/util/concurrent/ConcurrentHashMap$ReservationNode
Class to transform: jdk/internal/org/objectweb/asm/FieldWriter
Class to transform: jdk/internal/org/objectweb/asm/FieldVisitor
Class to transform: java/lang/invoke/BoundMethodHandle$Species_LL
Class to transform: sun/reflect/UnsafeStaticObjectFieldAccessorImpl
Class to transform: null
Class to transform: null
Class to transform: java/lang/invoke/BoundMethodHandle$Species_L3
Class to transform: null
Class to transform: java/lang/invoke/BoundMethodHandle$Species_L4
Class to transform: null
Class to transform: java/lang/invoke/InnerClassLambdaMetafactory
Class to transform: java/lang/invoke/AbstractValidatingLambdaMetafactory
Class to transform: java/security/AccessController$1
Class to transform: sun/security/util/SecurityConstants
Class to transform: java/net/NetPermission
Class to transform: java/security/SecurityPermission
Class to transform: java/net/SocketPermission
Class to transform: java/security/AllPermissionCollection
Class to transform: java/lang/invoke/InfoFromMemberName
Class to transform: java/lang/invoke/MethodHandleInfo
Class to transform: java/lang/invoke/InnerClassLambdaMetafactory$ForwardingMethodGenerator
Class to transform: java/lang/invoke/TypeConvertingMethodAdapter
Class to transform: null
Class to transform: java/lang/invoke/InnerClassLambdaMetafactory$1
Class to transform: null
Class to transform: null
Class to transform: java/awt/Insets
Class to transform: java/awt/Toolkit$2
Class to transform: sun/awt/windows/WToolkit
Class to transform: sun/awt/SunToolkit
Class to transform: sun/awt/WindowClosingSupport
Class to transform: sun/awt/WindowClosingListener
Class to transform: sun/awt/ComponentFactory
Class to transform: sun/awt/InputMethodSupport
Class to transform: sun/awt/KeyboardFocusManagerPeerProvider
Class to transform: java/util/concurrent/locks/AbstractQueuedSynchronizer$ConditionObject
Class to transform: java/util/concurrent/locks/Condition
Class to transform: sun/misc/SoftCache
Class to transform: java/util/logging/Logger$1
Class to transform: sun/util/logging/resources/logging
Class to transform: sun/awt/windows/WToolkit$1
Class to transform: sun/java2d/SurfaceData
Class to transform: java/awt/Transparency
Class to transform: sun/java2d/DisposerTarget
Class to transform: sun/java2d/StateTrackable
Class to transform: sun/java2d/Surface
Class to transform: sun/java2d/InvalidPipeException
Class to transform: sun/java2d/NullSurfaceData
Class to transform: sun/java2d/StateTrackable$State
Class to transform: sun/java2d/loops/SurfaceType
Class to transform: sun/awt/image/PixelConverter
Class to transform: sun/awt/image/PixelConverter$Xrgb
Class to transform: sun/awt/image/PixelConverter$Argb
Class to transform: sun/awt/image/PixelConverter$ArgbPre
Class to transform: sun/awt/image/PixelConverter$Xbgr
Class to transform: sun/awt/image/PixelConverter$Rgba
Class to transform: sun/awt/image/PixelConverter$RgbaPre
Class to transform: sun/awt/image/PixelConverter$Ushort565Rgb
Class to transform: sun/awt/image/PixelConverter$Ushort555Rgb
Class to transform: sun/awt/image/PixelConverter$Ushort555Rgbx
Class to transform: sun/awt/image/PixelConverter$Ushort4444Argb
Class to transform: sun/awt/image/PixelConverter$ByteGray
Class to transform: sun/awt/image/PixelConverter$UshortGray
Class to transform: sun/awt/image/PixelConverter$Rgbx
Class to transform: sun/awt/image/PixelConverter$Bgrx
Class to transform: sun/awt/image/PixelConverter$ArgbBm
Class to transform: java/awt/image/ColorModel
Class to transform: java/awt/image/ColorModel$1
Class to transform: java/awt/image/DirectColorModel
Class to transform: java/awt/image/PackedColorModel
Class to transform: java/awt/color/ColorSpace
Class to transform: java/awt/color/ICC_Profile
Class to transform: sun/java2d/cmm/ProfileDeferralInfo
Class to transform: sun/java2d/cmm/ProfileDeferralMgr
Class to transform: java/awt/color/ICC_ProfileRGB
Class to transform: java/awt/color/ICC_Profile$1
Class to transform: sun/java2d/cmm/ProfileActivator
Class to transform: java/awt/color/ICC_ColorSpace
Class to transform: sun/java2d/StateTrackableDelegate
Class to transform: sun/java2d/StateTrackableDelegate$2
Class to transform: sun/java2d/pipe/NullPipe
Class to transform: sun/java2d/pipe/PixelDrawPipe
Class to transform: sun/java2d/pipe/PixelFillPipe
Class to transform: sun/java2d/pipe/ShapeDrawPipe
Class to transform: sun/java2d/pipe/TextPipe
Class to transform: sun/java2d/pipe/DrawImagePipe
Class to transform: java/awt/image/IndexColorModel
Class to transform: sun/java2d/pipe/LoopPipe
Class to transform: sun/java2d/pipe/ParallelogramPipe
Class to transform: sun/java2d/pipe/LoopBasedPipe
Class to transform: sun/java2d/pipe/RenderingEngine
Class to transform: sun/java2d/pipe/RenderingEngine$1
Class to transform: sun/dc/DuctusRenderingEngine
Class to transform: sun/java2d/pipe/OutlineTextRenderer
Class to transform: sun/java2d/pipe/SolidTextRenderer
Class to transform: sun/java2d/pipe/GlyphListLoopPipe
Class to transform: sun/java2d/pipe/GlyphListPipe
Class to transform: sun/java2d/pipe/AATextRenderer
Class to transform: sun/java2d/pipe/LCDTextRenderer
Class to transform: sun/java2d/pipe/AlphaColorPipe
Class to transform: sun/java2d/pipe/CompositePipe
Class to transform: sun/java2d/SurfaceData$PixelToShapeLoopConverter
Class to transform: sun/java2d/pipe/PixelToShapeConverter
Class to transform: sun/java2d/SurfaceData$PixelToPgramLoopConverter
Class to transform: sun/java2d/pipe/PixelToParallelogramConverter
Class to transform: sun/java2d/pipe/TextRenderer
Class to transform: sun/java2d/pipe/SpanClipRenderer
Class to transform: sun/java2d/pipe/Region
Class to transform: sun/java2d/pipe/RegionIterator
Class to transform: sun/java2d/pipe/Region$ImmutableRegion
Class to transform: sun/java2d/pipe/AAShapePipe
Class to transform: sun/java2d/pipe/AlphaPaintPipe
Class to transform: sun/java2d/pipe/SpanShapeRenderer$Composite
Class to transform: sun/java2d/pipe/SpanShapeRenderer
Class to transform: sun/java2d/pipe/GeneralCompositePipe
Class to transform: sun/java2d/pipe/DrawImage
Class to transform: sun/java2d/loops/RenderCache
Class to transform: sun/java2d/loops/RenderCache$Entry
Class to transform: sun/awt/image/SunVolatileImage
Class to transform: sun/java2d/DestSurfaceProvider
Class to transform: java/awt/image/VolatileImage
Class to transform: java/awt/Image
Class to transform: java/awt/ImageCapabilities
Class to transform: java/awt/Image$1
Class to transform: sun/awt/image/SurfaceManager$ImageAccessor
Class to transform: sun/awt/image/SurfaceManager
Class to transform: sun/awt/image/VolatileSurfaceManager
Class to transform: sun/awt/DisplayChangedListener
Class to transform: java/awt/Component
Class to transform: java/awt/image/ImageObserver
Class to transform: java/awt/MenuContainer
Class to transform: java/awt/Component$AWTTreeLock
Class to transform: java/awt/event/InputEvent
Class to transform: java/awt/event/ComponentEvent
Class to transform: java/awt/AWTEvent
Class to transform: java/awt/AWTEvent$1
Class to transform: sun/awt/AWTAccessor$AWTEventAccessor
Class to transform: java/awt/event/NativeLibLoader
Class to transform: java/awt/event/NativeLibLoader$1
Class to transform: java/awt/event/InputEvent$1
Class to transform: sun/awt/AWTAccessor$InputEventAccessor
Class to transform: sun/awt/windows/WComponentPeer
Class to transform: java/awt/peer/ComponentPeer
Class to transform: java/awt/dnd/peer/DropTargetPeer
Class to transform: sun/awt/windows/WObjectPeer
Class to transform: java/awt/Font
Class to transform: java/awt/Font$FontAccessImpl
Class to transform: sun/font/FontAccess
Class to transform: java/awt/geom/AffineTransform
Class to transform: sun/font/AttributeValues
Class to transform: sun/font/EAttribute
Class to transform: java/awt/font/TextAttribute
Class to transform: java/awt/Component$1
Class to transform: sun/awt/AWTAccessor$ComponentAccessor
Class to transform: java/awt/Component$DummyRequestFocusController
Class to transform: sun/awt/RequestFocusController
Class to transform: sun/awt/windows/WToolkit$2
Class to transform: java/awt/Toolkit$DesktopPropertyChangeSupport
Class to transform: java/beans/PropertyChangeSupport
Class to transform: java/beans/PropertyChangeSupport$PropertyChangeListenerMap
Class to transform: java/beans/ChangeListenerMap
Class to transform: java/beans/PropertyChangeListener
Class to transform: sun/awt/SunToolkit$ModalityListenerList
Class to transform: sun/awt/ModalityListener
Class to transform: sun/misc/PerformanceLogger
Class to transform: sun/misc/PerformanceLogger$TimeData
Class to transform: sun/awt/windows/WToolkit$ToolkitDisposer
Class to transform: sun/java2d/DisposerRecord
Class to transform: sun/java2d/Disposer
Class to transform: sun/java2d/Disposer$1
Class to transform: null
Class to transform: null
Class to transform: sun/misc/ThreadGroupUtils
Class to transform: sun/awt/AWTAutoShutdown
Class to transform: null
Class to transform: null
Class to transform: java/lang/invoke/DirectMethodHandle$Special
Class to transform: null
Class to transform: null
Class to transform: null
Class to transform: null
Class to transform: sun/awt/AppContext
Class to transform: sun/awt/AppContext$GetAppContextLock
Class to transform: sun/awt/AppContext$6
Class to transform: sun/misc/JavaAWTAccess
Class to transform: sun/awt/AppContext$3
Class to transform: sun/awt/AppContext$2
Class to transform: sun/awt/AppContext$State
Class to transform: sun/awt/AppContext$1
Class to transform: java/awt/EventQueue
Class to transform: java/awt/EventQueue$1
Class to transform: java/awt/EventQueue$2
Class to transform: sun/awt/AWTAccessor$EventQueueAccessor
Class to transform: java/awt/Queue
Class to transform: sun/awt/MostRecentKeyValue
Class to transform: sun/awt/PostEventQueue
Class to transform: sun/awt/windows/WDesktopPeer
Class to transform: java/awt/peer/DesktopPeer
Class to transform: java/awt/Desktop$Action
Class to transform: org/eclipse/jetty/util/thread/ShutdownThread
Class to transform: net/sourceforge/eclipsejetty/starter/console/util/Tokenizer
Class to transform: net/sourceforge/eclipsejetty/starter/console/util/Scanner
Class to transform: org/eclipse/jetty/server/ShutdownMonitor
Class to transform: org/eclipse/jetty/server/ShutdownMonitor$Holder
Class to transform: org/eclipse/jetty/server/ShutdownMonitor$ShutdownMonitorThread
Class to transform: java/text/DontCareFieldPosition
Class to transform: java/text/DontCareFieldPosition$1
Class to transform: java/text/Format$FieldDelegate
2017-03-31 10:29:50.678:INFO:oejs.Server:jetty-8.1.14.v20131031
Class to transform: org/eclipse/jetty/http/HttpGenerator
Class to transform: org/eclipse/jetty/http/AbstractGenerator
Class to transform: org/eclipse/jetty/http/Generator
Class to transform: org/eclipse/jetty/io/Buffer
Class to transform: org/eclipse/jetty/io/EofException
Class to transform: java/io/InterruptedIOException
Class to transform: org/eclipse/jetty/http/HttpGenerator$Status
Class to transform: org/eclipse/jetty/http/HttpVersions
Class to transform: org/eclipse/jetty/io/BufferCache
Class to transform: org/eclipse/jetty/util/StringMap
Class to transform: java/io/Externalizable
Class to transform: org/eclipse/jetty/util/StringMap$Node
Class to transform: org/eclipse/jetty/io/BufferCache$CachedBuffer
Class to transform: org/eclipse/jetty/io/ByteArrayBuffer$CaseInsensitive
Class to transform: org/eclipse/jetty/io/Buffer$CaseInsensitve
Class to transform: org/eclipse/jetty/io/ByteArrayBuffer
Class to transform: org/eclipse/jetty/io/AbstractBuffer
Class to transform: java/lang/AssertionError
Class to transform: org/eclipse/jetty/util/StringUtil
Class to transform: org/eclipse/jetty/http/HttpStatus
Class to transform: org/eclipse/jetty/http/HttpStatus$Code
Class to transform: org/eclipse/jetty/util/MultiException
Class to transform: org/eclipse/jetty/webapp/WebInfConfiguration
Class to transform: org/eclipse/jetty/webapp/AbstractConfiguration
Class to transform: org/eclipse/jetty/util/resource/ResourceCollection
Class to transform: java/net/URISyntaxException
Class to transform: org/eclipse/jetty/util/PatternMatcher
Class to transform: org/eclipse/jetty/webapp/WebInfConfiguration$1
Class to transform: org/eclipse/jetty/webapp/WebInfConfiguration$2
Class to transform: org/eclipse/jetty/webapp/WebXmlConfiguration
Class to transform: org/eclipse/jetty/webapp/DescriptorProcessor
Class to transform: org/eclipse/jetty/webapp/MetaInfConfiguration
Class to transform: org/eclipse/jetty/webapp/JarScanner
Class to transform: org/eclipse/jetty/webapp/MetaInfConfiguration$1
Class to transform: org/eclipse/jetty/webapp/FragmentConfiguration
Class to transform: net/sourceforge/eclipsejetty/starter/embedded/ExtendedAnnotationConfiguration
Class to transform: org/eclipse/jetty/annotations/AnnotationConfiguration
Class to transform: org/eclipse/jetty/servlet/ServletContextHandler$Decorator
Class to transform: org/eclipse/jetty/annotations/AnnotationParser$Handler
Class to transform: org/eclipse/jetty/annotations/ClassNameResolver
Class to transform: org/eclipse/jetty/webapp/JettyWebXmlConfiguration
Class to transform: org/eclipse/jetty/webapp/ClasspathPattern
Class to transform: org/eclipse/jetty/webapp/ClasspathPattern$Entry
Class to transform: org/eclipse/jetty/util/resource/FileResource
Class to transform: org/eclipse/jetty/util/resource/URLResource
Class to transform: org/eclipse/jetty/util/resource/BadResource
Class to transform: org/eclipse/jetty/util/resource/JarFileResource
Class to transform: org/eclipse/jetty/util/resource/JarResource
Class to transform: org/eclipse/jetty/util/URIUtil
Class to transform: org/eclipse/jetty/util/IO
Class to transform: org/eclipse/jetty/util/IO$NullWrite
Class to transform: org/eclipse/jetty/util/IO$NullOS
Class to transform: org/eclipse/jetty/util/IO$ClosedIS
Class to transform: java/io/PrintWriter
Class to transform: java/io/DeleteOnExitHook
Class to transform: java/io/DeleteOnExitHook$1
Class to transform: javax/servlet/Servlet
Class to transform: javax/servlet/jsp/JspPage
Class to transform: org/eclipse/jetty/webapp/MetaDataComplete
Class to transform: org/eclipse/jetty/http/MimeTypes
Class to transform: java/util/PropertyResourceBundle
Class to transform: sun/util/ResourceBundleEnumeration
Class to transform: org/eclipse/jetty/webapp/StandardDescriptorProcessor
Class to transform: org/eclipse/jetty/webapp/IterativeDescriptorProcessor
Class to transform: java/lang/CloneNotSupportedException
Class to transform: javax/servlet/descriptor/JspConfigDescriptor
Class to transform: javax/servlet/descriptor/TaglibDescriptor
Class to transform: javax/servlet/descriptor/JspPropertyGroupDescriptor
Class to transform: org/eclipse/jetty/servlet/ServletMapping
Class to transform: org/eclipse/jetty/annotations/AnnotationDecorator
Class to transform: org/eclipse/jetty/annotations/AnnotationIntrospector$IntrospectableAnnotationHandler
Class to transform: org/eclipse/jetty/annotations/AnnotationIntrospector
Class to transform: org/eclipse/jetty/annotations/ResourceAnnotationHandler
Class to transform: org/eclipse/jetty/annotations/AnnotationIntrospector$AbstractIntrospectableAnnotationHandler
Class to transform: javax/naming/NamingException
Class to transform: javax/naming/NameNotFoundException
Class to transform: org/eclipse/jetty/annotations/ResourcesAnnotationHandler
Class to transform: org/eclipse/jetty/annotations/RunAsAnnotationHandler
Class to transform: org/eclipse/jetty/annotations/PostConstructAnnotationHandler
Class to transform: org/eclipse/jetty/plus/annotation/LifeCycleCallback
Class to transform: org/eclipse/jetty/plus/annotation/PostConstructCallback
Class to transform: org/eclipse/jetty/annotations/PreDestroyAnnotationHandler
Class to transform: org/eclipse/jetty/plus/annotation/PreDestroyCallback
Class to transform: org/eclipse/jetty/annotations/DeclareRolesAnnotationHandler
Class to transform: org/eclipse/jetty/annotations/MultiPartConfigAnnotationHandler
Class to transform: org/eclipse/jetty/annotations/ServletSecurityAnnotationHandler
Class to transform: org/eclipse/jetty/annotations/WebServletAnnotationHandler
Class to transform: org/eclipse/jetty/annotations/AbstractDiscoverableAnnotationHandler
Class to transform: org/eclipse/jetty/annotations/AnnotationParser$DiscoverableAnnotationHandler
Class to transform: org/eclipse/jetty/webapp/DiscoveredAnnotation
Class to transform: org/eclipse/jetty/annotations/WebServletAnnotation
Class to transform: org/eclipse/jetty/annotations/WebFilterAnnotationHandler
Class to transform: org/eclipse/jetty/annotations/WebFilterAnnotation
Class to transform: org/eclipse/jetty/annotations/WebListenerAnnotationHandler
Class to transform: org/eclipse/jetty/annotations/WebListenerAnnotation
Class to transform: javax/servlet/ServletContainerInitializer
Class to transform: sun/misc/URLClassPath$FileLoader
Class to transform: java/util/Collections$3
Class to transform: sun/reflect/GeneratedConstructorAccessor2
Class to transform: org/apache/jasper/runtime/TldScanner
Class to transform: org/apache/jasper/JasperException
Class to transform: javax/servlet/annotation/HandlesTypes
Class to transform: org/eclipse/jetty/plus/annotation/ContainerInitializer
Class to transform: org/eclipse/jetty/annotations/ServletContainerInitializerListener
Class to transform: org/eclipse/jetty/annotations/AnnotationParser
Class to transform: org/eclipse/jetty/annotations/AnnotationParser$1
Class to transform: org/eclipse/jetty/annotations/AnnotationParser$2
Class to transform: org/objectweb/asm/ClassVisitor
Class to transform: net/sourceforge/eclipsejetty/starter/embedded/ExtendedAnnotationConfiguration$1
Class to transform: org/objectweb/asm/ClassReader
Class to transform: org/eclipse/jetty/annotations/AnnotationParser$MyClassVisitor
Class to transform: org/objectweb/asm/commons/EmptyVisitor
Class to transform: org/objectweb/asm/FieldVisitor
Class to transform: org/objectweb/asm/MethodVisitor
Class to transform: org/objectweb/asm/AnnotationVisitor
Class to transform: org/objectweb/asm/Attribute
Class to transform: org/eclipse/jetty/annotations/AnnotationParser$ClassHandler
Class to transform: org/eclipse/jetty/annotations/AnnotationParser$MyClassVisitor$2
Class to transform: org/objectweb/asm/MethodWriter
Class to transform: org/eclipse/jetty/annotations/AnnotationParser$MyClassVisitor$1
Class to transform: org/eclipse/jetty/annotations/AnnotationParser$MyAnnotationVisitor
Class to transform: org/eclipse/jetty/annotations/AnnotationParser$ListValue
Class to transform: org/eclipse/jetty/annotations/AnnotationParser$Value
Class to transform: org/eclipse/jetty/annotations/AnnotationParser$SimpleValue
Class to transform: org/eclipse/jetty/servlet/listener/ELContextCleaner
Class to transform: javax/servlet/ServletContextListener
Class to transform: org/eclipse/jetty/util/log/Log
Class to transform: org/eclipse/jetty/util/log/Logger
Class to transform: org/eclipse/jetty/util/log/Log$1
Class to transform: org/eclipse/jetty/util/Loader
Class to transform: org/eclipse/jetty/util/log/Slf4jLog
Class to transform: org/eclipse/jetty/util/log/AbstractLogger
Class to transform: org/eclipse/jetty/util/log/StdErrLog
Class to transform: org/eclipse/jetty/util/DateCache
Class to transform: org/eclipse/jetty/util/Uptime
Class to transform: org/eclipse/jetty/util/Uptime$Impl
Class to transform: org/eclipse/jetty/util/Uptime$DefaultImpl
2017-03-31 10:29:50.912:INFO::main: Logging initialized @892ms
Class to transform: org/eclipse/jetty/util/DateCache$Tick
Class to transform: org/eclipse/jetty/annotations/Util
Class to transform: org/objectweb/asm/Type
Class to transform: javax/servlet/Filter
Class to transform: javax/annotation/Resource
Class to transform: javax/servlet/ServletContextEvent
Class to transform: javax/annotation/Resources
Class to transform: javax/annotation/PostConstruct
Class to transform: javax/annotation/PreDestroy
Class to transform: org/eclipse/jetty/security/Authenticator$Factory
Class to transform: org/eclipse/jetty/security/ServerAuthException
Class to transform: org/eclipse/jetty/security/IdentityService
Class to transform: javax/servlet/HttpMethodConstraintElement
Class to transform: org/eclipse/jetty/security/SecurityHandler$2
Class to transform: org/eclipse/jetty/security/SecurityHandler$3
Class to transform: org/eclipse/jetty/security/DefaultAuthenticatorFactory
Class to transform: org/eclipse/jetty/security/Authenticator
Class to transform: java/util/concurrent/CopyOnWriteArraySet
Class to transform: org/eclipse/jetty/http/PathMap
Class to transform: javax/servlet/annotation/ServletSecurity
Class to transform: javax/servlet/ServletContextAttributeListener
Class to transform: javax/servlet/ServletRequestListener
Class to transform: javax/servlet/ServletRequestAttributeListener
Class to transform: javax/servlet/http/HttpSessionActivationListener
Class to transform: javax/servlet/http/HttpSessionAttributeListener
Class to transform: javax/servlet/http/HttpSessionBindingListener
Class to transform: javax/servlet/http/HttpSessionListener
Class to transform: org/eclipse/jetty/webapp/MetaData$OriginInfo
Class to transform: org/eclipse/jetty/webapp/OverrideDescriptor
Class to transform: org/eclipse/jetty/webapp/Origin
Class to transform: org/eclipse/jetty/servlet/listener/IntrospectorCleaner
Class to transform: org/eclipse/jetty/server/UserIdentity$Scope
Class to transform: org/eclipse/jetty/io/RuntimeIOException
Class to transform: org/eclipse/jetty/continuation/ContinuationThrowable
Class to transform: javax/servlet/FilterChain
Class to transform: org/eclipse/jetty/servlet/FilterHolder
Class to transform: org/eclipse/jetty/servlet/Holder
Class to transform: org/eclipse/jetty/servlet/ServletHolder
Class to transform: org/eclipse/jetty/servlet/Holder$Source
Class to transform: javax/servlet/UnavailableException
Class to transform: org/eclipse/jetty/servlet/ServletHolder$1
Class to transform: javax/servlet/ServletConfig
Class to transform: org/eclipse/jetty/servlet/Holder$1
Class to transform: org/eclipse/jetty/xml/XmlParser$Node$1
Class to transform: java/util/NoSuchElementException
Class to transform: org/eclipse/jetty/webapp/StandardDescriptorProcessor$1
Class to transform: org/eclipse/jetty/http/PathMap$Entry
Class to transform: org/apache/jasper/servlet/JspServlet
Class to transform: javax/servlet/http/HttpServlet
Class to transform: javax/servlet/GenericServlet
Class to transform: org/eclipse/jetty/server/SessionManager
Class to transform: javax/servlet/SessionTrackingMode
Class to transform: org/eclipse/jetty/server/session/HashSessionManager
Class to transform: org/eclipse/jetty/server/session/AbstractSessionManager
Class to transform: javax/servlet/SessionCookieConfig
Class to transform: javax/servlet/http/HttpSessionContext
Class to transform: javax/servlet/http/HttpSession
Class to transform: org/eclipse/jetty/server/session/AbstractSession
Class to transform: org/eclipse/jetty/server/session/AbstractSessionManager$SessionIf
Class to transform: org/eclipse/jetty/server/session/HashedSession
Class to transform: java/util/TimerTask
Class to transform: org/eclipse/jetty/server/session/HashSessionManager$1
Class to transform: org/eclipse/jetty/server/session/HashSessionManager$ClassLoadingObjectInputStream
Class to transform: java/io/ObjectInputStream
Class to transform: java/io/ObjectInput
Class to transform: java/io/ObjectStreamConstants
Class to transform: org/eclipse/jetty/server/session/HashSessionManager$2
Class to transform: org/eclipse/jetty/server/session/AbstractSessionManager$1
Class to transform: org/eclipse/jetty/server/session/AbstractSessionManager$2
Class to transform: org/eclipse/jetty/util/security/Constraint
Class to transform: org/eclipse/jetty/security/ConstraintMapping
Class to transform: sun/misc/URLClassPath$FileLoader$1
Class to transform: com/mposluszny/classloaders/ClassLoaderServlet
Class to transform: javax/servlet/annotation/WebServlet
Class to transform: javax/servlet/annotation/WebInitParam
Class to transform: com/sun/proxy/$Proxy2
Class to transform: java/lang/reflect/UndeclaredThrowableException
Class to transform: org/eclipse/jetty/server/session/HashSessionIdManager
Class to transform: org/eclipse/jetty/server/session/AbstractSessionIdManager
Class to transform: java/util/Random
Class to transform: java/security/SecureRandom
Class to transform: java/security/SecureRandomSpi
Class to transform: sun/security/provider/SecureRandom
Class to transform: java/util/Timer
Class to transform: java/util/TaskQueue
Class to transform: java/util/TimerThread
Class to transform: java/util/Timer$1
Class to transform: org/eclipse/jetty/security/RoleInfo
Class to transform: org/eclipse/jetty/security/UserDataConstraint
Class to transform: org/eclipse/jetty/security/SecurityHandler$1
Class to transform: org/eclipse/jetty/security/LoginService
Class to transform: org/eclipse/jetty/servlet/ServletHolder$Registration
Class to transform: org/eclipse/jetty/servlet/Holder$HolderRegistration
Class to transform: java/util/jar/JarFile$JarEntryIterator
Class to transform: java/util/zip/ZipFile$ZipEntryIterator
Class to transform: org/apache/jasper/runtime/TldScanner$TldInfo
Class to transform: org/apache/jasper/xmlparser/ParserUtils
Class to transform: org/w3c/dom/ls/LSResourceResolver
Class to transform: javax/xml/transform/Source
Class to transform: org/apache/jasper/xmlparser/MyErrorHandler
Class to transform: org/apache/jasper/xmlparser/MyEntityResolver
Class to transform: com/sun/org/apache/xerces/internal/util/EncodingMap
Class to transform: sun/nio/cs/ISO_8859_1$Decoder
Class to transform: com/sun/org/apache/xerces/internal/util/URI
Class to transform: com/sun/org/apache/xerces/internal/impl/dtd/DTDGrammar
Class to transform: com/sun/org/apache/xerces/internal/impl/validation/EntityState
Class to transform: com/sun/org/apache/xerces/internal/xni/grammars/Grammar
Class to transform: com/sun/org/apache/xerces/internal/impl/dtd/models/ContentModelValidator
Class to transform: com/sun/org/apache/xerces/internal/impl/dtd/XMLContentSpec
Class to transform: com/sun/org/apache/xerces/internal/impl/XMLDocumentScannerImpl$DTDDriver
Class to transform: com/sun/xml/internal/stream/StaxXMLInputSource
Class to transform: com/sun/org/apache/xerces/internal/impl/dtd/XMLNotationDecl
Class to transform: com/sun/org/apache/xerces/internal/dom/DeferredElementNSImpl
Class to transform: com/sun/org/apache/xerces/internal/dom/ElementNSImpl
Class to transform: com/sun/org/apache/xerces/internal/dom/DeferredDocumentTypeImpl
Class to transform: org/apache/jasper/xmlparser/TreeNode
Class to transform: com/sun/org/apache/xerces/internal/dom/DeferredElementDefinitionImpl
Class to transform: com/sun/org/apache/xerces/internal/dom/ElementDefinitionImpl
Class to transform: com/sun/org/apache/xerces/internal/dom/DeferredNotationImpl
Class to transform: com/sun/org/apache/xerces/internal/dom/NotationImpl
Class to transform: org/w3c/dom/Notation
Class to transform: com/sun/org/apache/xerces/internal/dom/DeferredAttrNSImpl
Class to transform: com/sun/org/apache/xerces/internal/dom/AttrNSImpl
Class to transform: sun/reflect/GeneratedConstructorAccessor3
Class to transform: org/eclipse/jetty/servlet/ServletHolder$Config
Class to transform: org/eclipse/jetty/servlet/Holder$HolderConfig
Class to transform: javax/servlet/SingleThreadModel
Class to transform: sun/reflect/GeneratedConstructorAccessor4
Class to transform: javax/annotation/security/RunAs
Class to transform: javax/annotation/security/DeclareRoles
Class to transform: javax/servlet/annotation/MultipartConfig
Class to transform: org/apache/jasper/Options
Class to transform: org/apache/jasper/compiler/JspRuntimeContext
Class to transform: org/glassfish/jsp/api/JspProbeEmitter
Class to transform: org/apache/jasper/EmbeddedServletOptions
Class to transform: sun/misc/FloatingDecimal$ASCIIToBinaryBuffer
Class to transform: org/apache/jasper/compiler/JspConfig
Class to transform: org/apache/jasper/compiler/TagPluginManager
Class to transform: org/apache/jasper/compiler/Node$Visitor
Class to transform: org/apache/jasper/compiler/TagPluginManager$1
Class to transform: org/apache/jasper/compiler/tagplugin/TagPluginContext
Class to transform: javax/servlet/jsp/JspFactory
Class to transform: org/apache/jasper/runtime/JspFactoryImpl
Class to transform: org/apache/jasper/runtime/JspFactoryImpl$1
Class to transform: javax/servlet/jsp/JspApplicationContext
Class to transform: javax/servlet/jsp/PageContext
Class to transform: javax/servlet/jsp/JspContext
Class to transform: org/apache/jasper/runtime/PageContextImpl
Class to transform: javax/servlet/jsp/JspEngineInfo
Class to transform: org/apache/jasper/runtime/JspFactoryImpl$2
Class to transform: org/apache/jasper/security/SecurityClassLoad
Class to transform: java/net/URLDecoder
Class to transform: java/net/URLEncoder
Class to transform: org/apache/jasper/servlet/JspCServletContext
Class to transform: org/apache/jasper/Constants
Class to transform: org/eclipse/jetty/servlet/DefaultServlet
Class to transform: org/eclipse/jetty/http/HttpContent
Class to transform: org/eclipse/jetty/io/WriterOutputStream
Class to transform: org/eclipse/jetty/util/MultiPartOutputStream
Class to transform: org/eclipse/jetty/http/HttpFields
Class to transform: org/eclipse/jetty/server/ResourceCache
Class to transform: org/eclipse/jetty/util/resource/JarResource$1
Class to transform: java/util/jar/JarInputStream
Class to transform: java/util/zip/ZipInputStream
Class to transform: java/nio/channels/ServerSocketChannel
Class to transform: java/util/concurrent/TimeUnit
Class to transform: java/nio/channels/spi/SelectorProvider
Class to transform: java/util/concurrent/TimeUnit$1
Class to transform: java/nio/channels/spi/SelectorProvider$1
Class to transform: java/util/concurrent/TimeUnit$2
Class to transform: java/util/concurrent/TimeUnit$3
Class to transform: sun/nio/ch/DefaultSelectorProvider
Class to transform: java/util/concurrent/TimeUnit$4
Class to transform: sun/nio/ch/WindowsSelectorProvider
Class to transform: sun/nio/ch/SelectorProviderImpl
Class to transform: java/util/concurrent/TimeUnit$5
Class to transform: sun/nio/ch/ServerSocketChannelImpl
Class to transform: java/util/concurrent/TimeUnit$6
Class to transform: java/util/concurrent/TimeUnit$7
Class to transform: sun/nio/ch/SelChImpl
Class to transform: java/util/concurrent/locks/LockSupport
Class to transform: java/net/InetAddress
Class to transform: java/net/InetSocketAddress$InetSocketAddressHolder
Class to transform: sun/nio/ch/SocketDispatcher
Class to transform: sun/nio/ch/NativeDispatcher
Class to transform: sun/nio/ch/Net
Class to transform: sun/nio/ch/Net$1
Class to transform: java/net/ProtocolFamily
Class to transform: sun/nio/ch/Net$4
Class to transform: sun/nio/ch/Net$3
Class to transform: sun/nio/ch/ServerSocketAdaptor
Class to transform: java/net/ServerSocket
Class to transform: java/net/SocksSocketImpl
Class to transform: java/net/SocksConsts
Class to transform: java/net/PlainSocketImpl
Class to transform: java/net/AbstractPlainSocketImpl
Class to transform: java/net/SocketImpl
Class to transform: java/net/SocketOptions
Class to transform: java/net/AbstractPlainSocketImpl$1
Class to transform: java/net/PlainSocketImpl$1
Class to transform: java/net/DualStackPlainSocketImpl
Class to transform: java/net/StandardSocketOptions
Class to transform: java/net/StandardSocketOptions$StdSocketOption
Class to transform: java/net/SocketOption
Class to transform: java/net/NetworkInterface
Class to transform: sun/nio/ch/ServerSocketChannelImpl$DefaultOptionsHolder
Class to transform: java/net/InetAddress$1
Class to transform: java/net/InetAddress$InetAddressHolder
Class to transform: java/net/InetAddress$Cache
Class to transform: java/net/InetAddress$Cache$Type
Class to transform: java/net/InetAddressImplFactory
Class to transform: java/net/Inet6AddressImpl
Class to transform: java/net/InetAddressImpl
Class to transform: java/net/InetAddress$2
Class to transform: sun/net/spi/nameservice/NameService
Class to transform: java/net/Inet4AddressImpl
Class to transform: java/net/Inet4Address
Class to transform: sun/net/NetHooks
Class to transform: java/net/StandardProtocolFamily
Class to transform: java/net/Inet6Address
Class to transform: java/net/Inet6Address$Inet6AddressHolder
Class to transform: org/eclipse/jetty/io/BuffersFactory
Class to transform: org/eclipse/jetty/io/PooledBuffers
Class to transform: org/eclipse/jetty/io/AbstractBuffers
Class to transform: org/eclipse/jetty/io/nio/SelectorManager$SelectSet
Class to transform: java/nio/channels/CancelledKeyException
Class to transform: java/nio/channels/ClosedSelectorException
Class to transform: org/eclipse/jetty/util/thread/Timeout
Class to transform: org/eclipse/jetty/util/thread/Timeout$Task
Class to transform: java/nio/channels/Selector
Class to transform: sun/nio/ch/WindowsSelectorImpl
Class to transform: sun/nio/ch/SelectorImpl
Class to transform: java/nio/channels/spi/AbstractSelector
Class to transform: sun/nio/ch/Util
Class to transform: sun/nio/ch/Util$2
Class to transform: sun/nio/ch/Util$1
Class to transform: sun/nio/ch/Util$3
Class to transform: sun/nio/ch/SelectionKeyImpl
Class to transform: java/nio/channels/spi/AbstractSelectionKey
Class to transform: java/nio/channels/SelectionKey
Class to transform: sun/nio/ch/WindowsSelectorImpl$FdMap
Class to transform: sun/nio/ch/WindowsSelectorImpl$SubSelector
Class to transform: sun/nio/ch/WindowsSelectorImpl$StartLock
Class to transform: sun/nio/ch/WindowsSelectorImpl$FinishLock
Class to transform: sun/nio/ch/PollArrayWrapper
Class to transform: sun/nio/ch/AllocatedNativeObject
Class to transform: sun/nio/ch/NativeObject
Class to transform: java/nio/channels/Pipe
Class to transform: sun/nio/ch/PipeImpl
Class to transform: sun/nio/ch/PipeImpl$Initializer
Class to transform: sun/nio/ch/PipeImpl$Initializer$LoopbackConnector
Class to transform: sun/net/util/IPAddressUtil
Class to transform: sun/nio/ch/SocketChannelImpl
Class to transform: java/nio/channels/spi/AbstractInterruptibleChannel$1
Class to transform: sun/nio/ch/NativeThread
Class to transform: sun/security/provider/SecureRandom$SeederHolder
Class to transform: sun/security/provider/SeedGenerator
Class to transform: sun/security/provider/NativeSeedGenerator
Class to transform: sun/security/provider/SeedGenerator$1
Class to transform: java/net/NetworkInterface$1
Class to transform: java/net/InterfaceAddress
Class to transform: java/net/DefaultInterface
Class to transform: java/net/NetworkInterface$2
Class to transform: java/nio/file/FileSystems
Class to transform: java/nio/file/FileSystems$DefaultFileSystemHolder
Class to transform: java/nio/file/FileSystems$DefaultFileSystemHolder$1
Class to transform: sun/nio/fs/DefaultFileSystemProvider
Class to transform: sun/nio/fs/WindowsFileSystemProvider
Class to transform: sun/nio/fs/AbstractFileSystemProvider
Class to transform: java/nio/file/spi/FileSystemProvider
Class to transform: sun/nio/fs/WindowsFileSystem
Class to transform: java/nio/file/FileSystem
Class to transform: sun/nio/fs/WindowsPathParser
Class to transform: sun/nio/fs/WindowsPathType
Class to transform: sun/nio/fs/WindowsPathParser$Result
Class to transform: sun/nio/fs/Util
Class to transform: sun/nio/fs/WindowsPath
Class to transform: sun/nio/fs/AbstractPath
Class to transform: java/nio/file/Files
Class to transform: java/nio/file/Files$AcceptAllFilter
Class to transform: java/nio/file/DirectoryStream$Filter
Class to transform: sun/nio/fs/WindowsDirectoryStream
Class to transform: java/nio/file/DirectoryStream
Class to transform: sun/nio/fs/WindowsNativeDispatcher
Class to transform: sun/nio/fs/WindowsNativeDispatcher$1
Class to transform: sun/nio/fs/WindowsNativeDispatcher$FirstFile
Class to transform: sun/nio/fs/WindowsNativeDispatcher$FirstStream
Class to transform: sun/nio/fs/WindowsNativeDispatcher$VolumeInformation
Class to transform: sun/nio/fs/WindowsNativeDispatcher$DiskFreeSpace
Class to transform: sun/nio/fs/WindowsNativeDispatcher$Account
Class to transform: sun/nio/fs/WindowsNativeDispatcher$AclInformation
Class to transform: sun/nio/fs/WindowsNativeDispatcher$CompletionStatus
Class to transform: sun/nio/fs/WindowsNativeDispatcher$BackupResult
Class to transform: sun/nio/fs/NativeBuffers
Class to transform: sun/nio/fs/NativeBuffer
Class to transform: sun/nio/fs/NativeBuffer$Deallocator
Class to transform: sun/nio/fs/WindowsFileAttributes
Class to transform: java/nio/file/attribute/DosFileAttributes
Class to transform: java/nio/file/attribute/BasicFileAttributes
Class to transform: sun/nio/fs/WindowsDirectoryStream$WindowsDirectoryIterator
Class to transform: sun/nio/fs/WindowsPath$WindowsPathWithAttributes
Class to transform: sun/nio/fs/BasicFileAttributesHolder
Class to transform: sun/nio/ch/Util$BufferCache
Class to transform: java/nio/DirectByteBuffer$Deallocator
Class to transform: sun/nio/ch/IOStatus
2017-03-31 10:29:51.415:INFO:oejs.AbstractConnector:Started SelectChannelConnector@0.0.0.0:8080
Class to transform: sun/nio/ch/SourceChannelImpl
Class to transform: java/nio/channels/Pipe$SourceChannel
Class to transform: sun/nio/ch/SinkChannelImpl
Class to transform: java/nio/channels/Pipe$SinkChannel
Class to transform: sun/nio/ch/SocketAdaptor
Class to transform: java/net/Socket
Class to transform: sun/nio/ch/SocketChannelImpl$DefaultOptionsHolder
Class to transform: sun/nio/ch/ExtendedSocketOption
Class to transform: sun/nio/ch/ExtendedSocketOption$1
Class to transform: sun/net/ExtendedOptionsImpl
Class to transform: null
Class to transform: jdk/net/SocketFlow
Class to transform: sun/nio/ch/SocketOptionRegistry
Class to transform: sun/nio/ch/SocketOptionRegistry$RegistryKey
Class to transform: sun/nio/ch/SocketOptionRegistry$LazyInitialization
Class to transform: sun/nio/ch/OptionKey
Class to transform: org/eclipse/jetty/io/nio/SelectorManager$1
Class to transform: org/eclipse/jetty/server/AbstractConnector$Acceptor
Class to transform: java/nio/channels/spi/AbstractSelector$1
Class to transform: net/sourceforge/eclipsejetty/starter/util/Utils
Class to transform: net/sourceforge/eclipsejetty/starter/util/Utils$PlaceholderResolver
Class to transform: sun/misc/FormattedFloatingDecimal$Form
Class to transform: sun/misc/FormattedFloatingDecimal
Class to transform: sun/misc/FormattedFloatingDecimal$1
Class to transform: sun/misc/FormattedFloatingDecimal$2
------------------------------------------------
Jetty startup finished in 1,3 s.
Used memory: 4,3 MB of 153,0 MB (1,7 GB maximum)
Console available: type "help".
------------------------------------------------
Class to transform: java/util/IdentityHashMap$Values
Class to transform: java/util/IdentityHashMap$ValueIterator
Class to transform: java/util/IdentityHashMap$IdentityHashMapIterator
Class to transform: sun/awt/AppContext$PostShutdownEventRunnable
Class to transform: sun/awt/AWTAutoShutdown$1
Class to transform: org/eclipse/jetty/io/nio/SelectorManager$SelectSet$1
Class to transform: java/util/concurrent/ConcurrentHashMap$KeyIterator
Class to transform: java/util/concurrent/ConcurrentHashMap$BaseIterator
Class to transform: java/util/concurrent/ConcurrentHashMap$Traverser
Class to transform: org/eclipse/jetty/io/nio/SelectorManager$ChannelAndAttachment
Class to transform: sun/nio/ch/WindowsSelectorImpl$MapEntry
Class to transform: org/eclipse/jetty/io/nio/SelectChannelEndPoint
Class to transform: org/eclipse/jetty/io/nio/ChannelEndPoint
Class to transform: java/net/SocketException
Class to transform: java/nio/channels/ClosedChannelException
Class to transform: org/eclipse/jetty/io/nio/SelectChannelEndPoint$1
Class to transform: org/eclipse/jetty/server/AsyncHttpConnection
Class to transform: org/eclipse/jetty/http/HttpURI
Class to transform: org/eclipse/jetty/http/EncodedHttpURI
Class to transform: org/eclipse/jetty/http/HttpParser$EventHandler
Class to transform: org/eclipse/jetty/server/AbstractHttpConnection$RequestHandler
Class to transform: org/eclipse/jetty/http/Parser
Class to transform: javax/servlet/ServletInputStream
Class to transform: org/eclipse/jetty/server/HttpInput
Class to transform: org/eclipse/jetty/server/AbstractHttpConnection$Output
Class to transform: org/eclipse/jetty/server/HttpOutput
Class to transform: org/eclipse/jetty/server/AbstractHttpConnection$OutputWriter
Class to transform: org/eclipse/jetty/server/HttpWriter
Class to transform: org/eclipse/jetty/io/UncheckedPrintWriter
Class to transform: org/eclipse/jetty/server/AbstractHttpConnection$1
Class to transform: org/eclipse/jetty/util/Utf8StringBuilder
Class to transform: org/eclipse/jetty/util/Utf8Appendable
Class to transform: org/eclipse/jetty/util/Utf8Appendable$NotUtf8Exception
Class to transform: org/eclipse/jetty/http/HttpParser
Class to transform: org/eclipse/jetty/io/View$CaseInsensitive
Class to transform: org/eclipse/jetty/io/View
Class to transform: org/eclipse/jetty/http/HttpFields$1
Class to transform: org/eclipse/jetty/http/HttpFields$2
Class to transform: org/eclipse/jetty/util/QuotedStringTokenizer
Class to transform: org/eclipse/jetty/io/BufferDateCache
Class to transform: sun/util/resources/en/CalendarData_en
Class to transform: sun/text/resources/en/FormatData_en
Class to transform: sun/text/resources/en/FormatData_en_US
Class to transform: sun/util/resources/en/CurrencyNames_en_US
Class to transform: org/eclipse/jetty/http/HttpFields$DateGenerator
Class to transform: org/eclipse/jetty/util/StringMap$NullEntry
Class to transform: org/eclipse/jetty/io/nio/DirectNIOBuffer
Class to transform: org/eclipse/jetty/io/nio/NIOBuffer
Class to transform: org/eclipse/jetty/io/nio/IndirectNIOBuffer
Class to transform: javax/servlet/AsyncContext
Class to transform: org/eclipse/jetty/server/Request$1
Class to transform: org/eclipse/jetty/server/AsyncContinuation
Class to transform: org/eclipse/jetty/continuation/Continuation
Class to transform: javax/servlet/AsyncEvent
Class to transform: org/eclipse/jetty/server/AsyncContinuation$AsyncEventState
Class to transform: org/eclipse/jetty/server/Response
Class to transform: org/eclipse/jetty/io/AbstractBuffers$1
Class to transform: org/eclipse/jetty/http/HttpMethods
Class to transform: org/eclipse/jetty/http/HttpHeaders
Class to transform: org/eclipse/jetty/http/HttpHeaderValues
Class to transform: org/eclipse/jetty/http/HttpFields$Field
Class to transform: javax/servlet/DispatcherType
Class to transform: org/eclipse/jetty/server/CookieCutter
Class to transform: javax/servlet/http/Cookie
Class to transform: org/eclipse/jetty/security/SecurityHandler$4
Class to transform: org/eclipse/jetty/server/Authentication
Class to transform: org/eclipse/jetty/server/Authentication$1
Class to transform: org/eclipse/jetty/server/Authentication$2
Class to transform: org/eclipse/jetty/server/Authentication$3
Class to transform: org/eclipse/jetty/server/Authentication$Challenge
Class to transform: org/eclipse/jetty/server/Authentication$ResponseSent
Class to transform: org/eclipse/jetty/server/Authentication$4
Class to transform: org/eclipse/jetty/server/Authentication$Failure
Class to transform: org/eclipse/jetty/server/Authentication$5
Class to transform: org/eclipse/jetty/server/Authentication$SendSuccess
Class to transform: org/eclipse/jetty/server/Authentication$Wrapped
Class to transform: org/eclipse/jetty/server/Authentication$User
Class to transform: org/eclipse/jetty/server/Authentication$Deferred
Class to transform: org/eclipse/jetty/server/ServletRequestHttpWrapper
Class to transform: javax/servlet/ServletRequestWrapper
Class to transform: org/eclipse/jetty/server/ServletResponseHttpWrapper
Class to transform: javax/servlet/ServletResponseWrapper
Class to transform: java/io/CharConversionException
Class to transform: org/eclipse/jetty/util/ByteArrayOutputStream2
Class to transform: org/eclipse/jetty/io/BufferUtil
Class to transform: org/eclipse/jetty/http/HttpTokens
Class to transform: java/nio/HeapByteBufferR
Class to transform: java/nio/DirectByteBufferR
Class to transform: sun/nio/ch/IOVecWrapper
Class to transform: sun/nio/ch/IOVecWrapper$Deallocator
Class to transform: java/util/concurrent/ConcurrentHashMap$ValueIterator
```